# Suspects List

Данный плагин добавляет список подозреваемых.
При наблюдении за подозреваемым админам будет показан худ с подробной информацией о подозреваемом.

Подробней: https://hlmod.ru/resources/suspects-list.903/